有冇邊隻鎖hard disk軟件好用?

hard disk有D公司資料想鎖左佢
VeraCrypt依家好似冇更新?
仲有冇邊隻係用aes/rsa安全D?

Veracrypt冇問題，全部platform都support

雲端儲存可以用cryptomator/rclone

唔想另down軟件可以用rar/7z

linux可以用ecryptfs/luks

Veracrypt好似用AES??
因為最緊要想安全,rar/7z應該破解到

rar同7z都好似係aes